臥底扮示威者，咁如果示威者扮返臥底會點？

只要大叫自己人警察就唔會打
咁不如示威者都試吓，
佩帶紅色 LED，
著白底波鞋，
遮埋耳仔嘅頭套，
然後大叫「自己人」，
我想知會點...

會比人拉
完

冒警
拉，重刑
完

拉
Mon po sir收收皮

你估唔估得中卧底既dress code先

咁樣返以會幫左佢地

無通知下 神獸d狗係最好

會墮樓/浮屍

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

扮唔到,人地行動一定有記認

會俾真。自己人打